<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guilherme Hathy</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Guilherme Hathy</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Sep 2017 09:38:54 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Machine Learning no Mercado Financeiro</title>
      <link>/post/machine/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Sep 2017 09:38:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>/post/machine/</guid>
      <description>Introdução 
Finanças Comportamentais 
Barber et al. (2014) conclui que 90% das pessoas que entram no mercado financeiro acabam perdendo o seu dinheiro no longo prazo. Para tentar explicar essa alto grau de fracasso, surgiu um ramo das finanças chamada Finanças Comportamentais. Boa parte desse estudo deriva dos fundamentos da Prospect Theory, escrita por Kahneman and Tversky (1979) (Nobel de economia em 2002) e busca compreender o comportamento do investidor em contextos que envolve ganhos e perdas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mysql</title>
      <link>/post/mysql/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Sep 2017 09:38:54 -0300</pubDate>
      
      <guid>/post/mysql/</guid>
      <description>Banco de Dados  Arquivos
 Tabelas
 Registros
 Arquivos Sequenciais X Arquivos Acesso Direto X Banco de dados
   SQL (Structured Query Language)  Pagos: Oracle, IBM, dBASE, Microsoft SQL Server
 Grátis: MySql, MariaDB,…
   MySql  Criado em 1994 na Suécia
 Michael Widenius e David Axmark
 É livre
 Atualmente pertence à Oracle
 Nasa, Google, Adobe, Ebay, Bradesco, Telecomunicação,…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guia de Contribuição para a apostila R </title>
      <link>/post/apostilar/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jun 2017 13:50:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>/post/apostilar/</guid>
      <description>Guia de Contribuição O Guia de Contribuição e Estilo serve para orientar a forma de trabalhar que seja eficiente, padronizada, coordenada e segura e produza conteúdo de qualidade. Este guia contém orientações de como escrever o código e escrever a documentação.
Conjunto de Dados Para um melhor aproveitamento dos projetos coletivos do PET é recomendado o uso do LabestData quando for necessário o uso de um conjunto de dados. Utilize a função library(labestData).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>